支國人同藍絲諗嘢真係好primal

文化大革命 大躍進 獨裁政治
徹徹底底冇好處嘅嘢
咁都有得討論好定唔好

我公司啲藍絲話，梗係獨裁好啦，你一人一句，多黨立立亂，黨一聲令下就做嘢，幾好啊。
仲會用公司同政府黎進行比較，話老細講嘢你就做，你反個老細做乜。(人民繳稅比政府，應該係人民先係老細先真)

智商低先做藍絲係真，真係次次聽到藍絲都係講啲弱智到爆嘅理論，仲以為自己好撚有見地，我聽到超級尷尬。

獨裁好唔好係有得拗嘅
文革大躍進就真係單純嘅人類災難